麻煩大家入一入嚟,同我認住呢個po入面既全部人渣

我睇完真係好撚嬲,除左林奠班高官同警犬呢班人渣全部喪盡天良,全部應該落地獄

有冇識佢地既相關人士可以提供下資料等大家打去問下佢地個良心去左邊

推

推啊

有冇人啊

再推

有冇人幫手推一推啊

蠢人可怕
有目的地蠢既人更可怕

巴打你記得要逐個back up好
唔急住鞭屍
聽日之後慢慢鞭

真 但一定要鞭爆佢